波台打擊賭博歪風小隊隊長鋼gum

隊員 莫b allin
出入交通工具 沙基利

唔打座騎算夠老友喇

裝備：手套

寵物定座騎

問過司令未呀小隊隊長

割席

一齊叫下chow先啦

又迫害鋼ching

無人識佢

邊個系allin

網絡hey0